工程狗點解成日嬲爆爆

係咪已經比人屌d顛顛地 工程比狗做

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

啱啊

屌你老母

係

最好笑係香港做起樓工程 自己都買唔起樓 真係on撚99

做撚飽佢啦你地

有私樓

講到好似得你有咁既ching

見你咁講 咪答下你

有冇樓都好 915都要出黎

工時長又比上家欺壓

係
自己做個陣一直咁樣諗
好可悲

但係我哋唔起樓 樓價仲升得勁喎？

Ching做咩先 我就比main con欺壓過 我屌你老母金門

總之買唔起樓啦 有老豆大人咪掂lo

OT當常態，成日覺得OT係應份既閪行業
點解做唔晒，咪撚成日開埋d無用嘅 19閪會咪大把時間做囉DLLM

咁你買得起 啫係過橋抽板笑鳩我哋
你買唔起 啫係笑埋自己一份

有返咁上下年資果d人特撚別閪
男人老狗陰陰濕濕仲覺得自己好撚有手段果下

我見過一個大粒嘢 實際工作時間只係7-8粒鐘 當中仲有時間去食tea

乾收銀遇到無理業主都係做到PK

咪係 屌你老母 以為男人老狗做野好爽手 點知成塊閪咁 又矮又西咁 工程師得啖笑

唔夠價中標都要焗做，抵撚死啦

唔係要佢簽名晨早打撚柒佢